圈子細 每日都過得好辛苦

有冇人都係每日都好抑壓
圈子就極細 無力感大得誇張
想同fd呻句都冇乜對象
圈子細論唔上咩有冇女朋友
可以係自己唔值有擁有
結果日日如是 啲情緒一直擠壓 想死

真

多謝你
假膠得嚟仲帶點真

大家都係真毒 明既

不是唯一
但是可行

我唔想偷雞唔成蝕渣米

有玩
睇下有冇成果 btw每一個都開始唔覆 而家仲有一個肯同我講嘢 連登妹嚟 好怕佢睇到

邊有咁啱入呢個post 又知係你
有個人吹下水咪幾好

幾on9先會講玩交友app識朋友

Why not

自己一個上連登叫下春咪得

人地身邊好多仔，得閒果陣咪應下你忙果陣叫你行開一二邊

通常玩得交友app嘅女仔身邊都冇仔喎
唔係咩

點解你會識我？..
見過我咩？

希望唔係啦
就算係都阻止唔到 咪當自己識多個朋友

控制唔到嘅嘢太多
多一件少一件分別唔大

原來我睇錯 佢知我user name

日日叫

翻工hea下又一日

唔返都hea

廢青又贏

好和諧

你自己有利用價值時自然有朋友搵你

嗰種唔係叫朋友
叫工具

不過都唔緊要 橫掂自己都冇乜利益價值

same

我唔信神
算係不可知論

有冇對自己失望

玩運動，frd搭frd咁識

睇嚟呢個問題都困擾咗好多人

苦悶

係咪人生未過半場就已經覺得自己錯過同後悔咗好多嘢

錯過左唔少

鬼叫你廢咩 打機叫雞算啦

依家仲追唔追得返 不論人和事

追倒嘅我諗, 改倒個濕鳩內向性格嘅話

試下 就算半途而廢唔係問題

大又點?無錢同時間去維持咪一樣結果

最緊要識到女

唉A0咗廿幾年

呢排不斷逼自己識多啲人, 但係好難再進一步

一樣,由其係身邊朋友都無女性朋友更難識
問題係無錢同時間參加活動
永遠停留緊

平常心啦,有時人地未必想再增加朋友

係咪覺得識得愈多人反而更寂寞 個反差太大

唔返工冇錢
返工冇生活